手機同電腦購買lightroom cc問題

想問下我係電腦到禁購買lightroom cc 1TB果個plan會唔會包埋手機版？

因為見佢手機比錢買同電腦比錢買唔同價

其實係咪手機同電腦要分開2買先可以2個一齊用，定用電腦買果隻就有嗮手機同電腦嘅lighroom cc

主要想有時旅行唔想帶電腦去嘅時候手機都有得執下相 ，同埋手機版應該無開心版掛

加上我對開心版嘅普遍理解係好麻煩 ，下載完又要搞一大輪先用到所以開心版就算了。

而且佢又唔係話好貴，當支持下人地整啲咁好用嘅software都好啊

包，而且會sync 相

但建議要埋photoshop ，因為都有手機版

好，我再睇下買邊個plan好，唔該嗮巴打

lightroom 手機好似本身都免費
包1tb係個cloud storage，手機可以上下載睇得返入面d相
上年訂左一年，最戇鳩係佢唔續要搵客服，無得禁個制就取消
另外完約後佢會有2gb免費，用多左個d唔知會俾佢del定凍結（我無用夠咁多）

好多人都屌adobe個訂閱取消好撚煩

係覺得佢有種專登唔什你咁易去unsubscribe既感覺
好似個d垃圾呃人會藉咁
佢計月費，但一入會就要入一年都已經戇鳩
我係覺得佢咁大間公司可以大方少少姐
有無需要用呢d低級手段去搵錢

唔俾*

包